[突發] 中原地產神化獨派人物，懷疑鼓吹「台獨」

一齊舉報佢犯左國安法

我唔清楚 我唔識 我睇唔到
犯法就係犯法 總之係佢個官網出現就入佢數